結果一出，連登仔淨係識屌票同捉鬼

屌啲人投唔啱佢心水的
仲有屌有人爆料比星島

爆料比星島抵屌啦

等同60萬人資料外泄喎
樓主講得咁輕描淡寫

爆結果同爆個人資料兩回事黎喎
你有內幕消息呀?

呢個真

你覺得冇關係咪得囉

電子投票唔洗人點票
基本上得好少人知道

公平競爭 有咩好嘈